點解有人會叫衝係咪傻撚左？

好多鬼，小心

話衝果啲 即刻大聲屌